1215 和你christmas shop

和你Christmas Shop
日期 : 12月15日 (日)

12:00-14:00 和你Lunch幫襯黃店 facebook ig 打咭

14:00-16:00 和你Shop Part 1
-九龍灣德福
-葵芳新都會
-沙田新城市
-將軍澳popcorn
-太古城
-銅鑼灣Times Square

16:00 將會公開隱藏任務!

各位手足
聽日到時見！

推

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!